契媽團隊成員:GME 有效咁轉移財產到大眾 #YOLO

ALL IN GME

劫富濟貧

邊個支持gme之後去入股佢地

契媽

長遠投資一定買契媽

即係單野完左 d錢會報復性回流
冇玩gme埋伏定

一陣玩完gme又會開始叫人入第二隻 得一早入果班fatfat